有冇人做過smartone intern? 求救

想知入面啲人同做野係點

Push

你就係新黎果個intern仔？

應該就快係同事，勿相應